G奶熊熊來了香港迪士尼

擁有G奶好身材的熊熊到香港迪士尼遊玩，她穿上輕便的吊帶褲，但豐滿上圍卻整個「滿出來」，讓一堆粉絲看傻，「真的好兇！」

有冇打籃球

熊熊堅正，無論樣貌身材性格都係一流

有打排球

睇完佢打籃球對佢完全冇興趣

好撚正
宜家再打籃球就好

打籃球果陣未整容豬到仆街